絲打入黎擺低你用緊既銀包

我用緊Porter International

其實我係想換銀包 想換短款 想睇下絲打用緊咩參考下

我都係想換呢類款 絲打呢個handmake?

絲打好勁啊 BURBERRY都係你HANDMADE CRAFTSMAN!!

International = 老翻
自己google不解釋

請支持正版 Yoshida & Co. Porter Tokyo

無印長銀包。

紙和 紙造銀包

呢個comment要推